幾時會爆發第2次冷戰？

由以前既列根 vs 蘇聯
到宜家侵侵 vs 習帝

宜家打貿易戰，同列根一樣

一直打緊

一早爆發左

只有中國死，香港先會好